有無邊隻ONLINE GAME可以學下英文

或者用想文同人溝通會令自己更有進步
用英文講野或打字聊天
但我英文水平係幼稚園級別,可能開多D聲會更好

睇戲學啦
現實用online game 用語溝女啊？

你老母臭閪game

Gw2
細個跟Zerg 打wvw 上TS 聽鬼佬指揮，同鬼佬吹水
學左唔少英文

EVE Online

elderscrolls online

runescape

Star Wars the old republic

呢個聽過

聽完水過鴨背 好易忘記

交叉反彈屌你老媽
PS.IF YOU ILL.YOU CAN GO 睇醫生

返西人教會
利申:本身英文廢,返咗一年同鬼佬用英文溝通完全冇問題

我記得你
返東正教

認真 貿然走入去話想JOIN就得?

我都想免費練英文

Wvwvw其實冇乜指揮成份 都係一條火車跟住行姐

細個玩gw2
睇黎我真係老啦

真心 我覺得認真學既話 淨係睇美劇都夠晒做
我覺得oral係可以靠listening練返黎
我以前英文都差 係差到可以將cancel讀左做central
但之後開始煲美劇
而家唔敢講話幾好幾好
叫做流利 唔洗係腦入面用中文翻譯一次先
當你聽得多 你就可以聽得出自己講得好唔好 糾正返自己

突破盲點
不過講下又講
我玩gw2果時差唔多大學畢業
我而家諗返起 個感覺又真係好似好耐好耐之前咁

我同你差唔多，gw2出個陣我final year,依家都做左幾年野

個陣入左個外國人公會，有係ts同d鬼佬開咪講英文，不過毒撚唔識埋堆，玩玩下都係做cdrom

GW2唔錯的 劇情都唔算太深 傾計算易
不過世界觀太大 想明晒有點吃力

Csgo

gw2